星期六何君堯帶福建幫去沙田賽馬會食飯喎

星期六沙田跑日馬喎 好不安，佢地會唔會打交掟野整到d 馬架

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

字都打撚錯班垃圾

我想賭馬呀

大佬呀我純靠馬仔搵食架，條契弟又想跑唔成馬

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

睇黎馬會連後日都要取消

集會無取消何妖繼續搞馬場

何妖 幾時收皮 好撚煩 阻住賭馬

何妖係咪想剌激D人圍馬埸
搞到又要取消星期六所有賽事?
唔好呀, 冇馬賭好慘架!

新城時